[我地好精神] 車輪戰玩到下年佛誔都仲得！

五大訴求，決一不可

繼續奮戰！

我就同你慢慢玩風火輪

請支持國難五金西環店

愈戰愈勇！
you cant kill us all